假設今次港共政權徹回修例

咁你地會點？
慶祝勝利？
大家唔好忘記問題核心係只有兩國，才有兩制
如果今次成功左
而大家既目的又只停留係徹回
唔使幾耐又會有逃犯條例2.0，3.0，4.0
賣港，支那化既融合政策只會不斷無限上演，循環再循環
唔通每次都可以今次咁引起咁大既回響
咁多人出黎？
唔好唔記的中共每日都做緊人口換血
因此，既然我地暫時有輿論優勢，又有國際關注
係適當時機必須將計劃推上一層
一勞永逸，避免日後事件發生

所以我既意思係，以隔離post為例，我地需要既唔係一塊新既區旗，而係國旗

推推

sorry 港島同九龍半島點都係用龍獅旗
新界就首先係青天白日旗

我個人建旗616直接成立臨時政府

之後宗教團體同網絡就係被清算對像

一單還一單
你嬴左啦咩
唔好失焦
依場仗係未打完

琴日打的，不過沉咗去大西洋

撤回逃犯條例只不過係緩兵之計
琴日一百萬人上街遊行，政府無動於衷。
如果我地星期二再和理非非，政府撤回逃犯條例都只不過係因為基於國際壓力，而唔係因為要對市民負責。
撤回逃犯條例只係政府緩兵之計。03年有第廿三條，19年有逃犯條例，過多幾年又再推過另一條惡法，咁到時又要再衝多次？ 個時已經冇人會再衝，衝得嘅都已經俾人拉哂。
再講，就算政府會撤回方案都係因為外國嘅壓力。你估過左今次，外資仲敢唔敢留係香港？應該會好似李嘉誠咁慢慢撤資。今次，佢地唔夠時間撤資。下次呢？錢都已經走哂，佢地仲會唔會理哩個地方？下次再推嘅時候，我地只有硬食。

釋放609~613被捕人士
追究警方濫用暴力
反警權過大 徹底改革警隊
修改不合時公安條例
真普選 雙普選 取消立法會功能組別

呢仗有排打

係啊，所以我都有講，要係適當時候
同埋我都係想提供一個新既思考點比大家
利用今次優勢獲得更多既野
當然係呢一刻為止我都認為大家要先focus返徹回呢個目標先

釋放埋梁天琦，各義士

立即重選立法會

真普選

咪比人位入啦
要求撤回先

係啊巴打，目光要再遠大d，同時我地好需要一個領導
天琦

獨立可行性低，而且太快，會太多今次支持者再次沉默
個人覺得 :
撤回條例 > 777落枱 > 一人一票選特道一>廢除功能組別 > 再到其他

一定釋放政治犯 釋放義士

之後仲有國歌法 23條

無錯，由國教一路到今日送中都知，支那根本就係要用盡方法侵蝕你搞死你
你今日叫得停佢修例，佢聽日可以推另一樣野，事實上我地已經輸左好多
高鐵，港豬澳，國歌法，支那知道你地冇可能反得晒就會乜都試
今次我地聚集到咁多民心，一定要諗辦法將呢堆民心個核心價值轉去獨立度，唔單止係香港，包括移民左外國既香港人，包括對香港有了解既外國人，我地要拎晒佢地既民意

呢場已經係一場戰爭，今次班學生得到既經驗對將來既抗爭好有用，唔好諗住靠外國打救，只可以趁香港對外國仲有利用價值時互相利用
比外國政府知道，你要用香港做情報中心，用香港賺錢，首先你要保住香港

釋放所有政治犯
天琦

呢個真

1. 釋放所有同伴
2. 淋病落台
3. 洗算TVB及其他港共傳媒

諗到再講

現時黎講係太快，但唔應該到以後先計劃，呢條路點都要行
你越早講呢個話題，越講得多就會變為正常

又打飛機

香港警察 社會垃圾
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩